有冇人得覺得長者綜援升到65歲係德政

班廢老要等多5年
抵撚死

咁又係嘅

黃子華: 死咁啲啦

689